[19-04-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

條J保得住

隻船好輕
可以起行啦

咁早開

保得住條J係要早開D

又去搞人老母喇

船長返黎未呀

自己禁區射入人都出埋..點玩呀...

聽日咪又係高開低收，嚇鬼咩！

all in

咁早有post

gun

我要火箭升空呀

tla 船長要棄船先有得drop 好似係...

wa diu 屎神呀...突然重磅左好多

原來咁多淡友

屎神睇升啦好麻

個倉時輕時重，但一直向淡

molamola

tla....

mola 31000

40000

All cls

305....

又到佐呢個位 埋定離手

TSR la

D即市架步應該難見大跟進上攻....國貨130-140/HSF 549.......擺低廿零點止蝕盤做個即市盤...

總之今日一定要開大陰燭
(其實好難)

Range
好似關係咁好難突破

man run cljs

架船總係好重

乜嘢關係呀
乜嘢朋友呀

講講下股都要抽水

db狙uicy

306喇，朋友會306既？
突破唔到會306既？

唔理啦....118屌住先....穿142斬...

上證升得3點

爸爸話黎緊幾個月係抽高派貨，長線有風險，佢算唔算係隱性淡友...

佢一直都今年第三季打後冇好事發生架啦......邊係第一日講....

12077收工...快撚過打針...

Baba see sing u laugh him
Baba see drop u laugh him
Internet bully

睇黎4月就要加six

差唔多140...繼續再砌....155左近止....

尋日唔平張lc
今日幾多歲

醒醒吧，你沒有LC

廢淡

人走蛇

船長

other laugh me too fung din, i laugh other ng half in

D7PCBC

都話佢係跳前會改航道直衝冰山

為啖氣 何必呢

咁先無人跟啊...

shh...

豹子頭 精英babay 含撚大師

夾死啲廢淡

it turn out freedom is nothing but missing you

CSL是這樣煉成的...

上呀！

精選直前 5班 炒飯 好檔...今次得喇掛...

TLA...

尋晚炒飯 和平開心 輸個馬頭細

點解麥菲文咁鍾意用具腸...

你俾第個騎應該第3都難 臨尾幾步D功架出哂黎...

一場鄉里(好似係)

藍海策略.......琴晚條撚屌唔知騎乜春....好似收策騎費就收工咁款....

好可惜 有哂賠率 諗住食硬

國終於走強番恆

有d馬想供下，見到又係具腸...屌

係唔係龍串鳳呢....

我寧願買柏寶

酷比仔協勝神駒帝豪寶寶

綠寶去馬睇心情

廢淡被打撚腫面了

其中一隻

一係唔破 一係大大力破
Go124啦

繼續區間屎....而家到左對上一個平台底部....穿再算...國230-248...

屌

琴晚隻踏雪名狗又可以見到大告幾咁垃圾.......

感覺係30000點樓上結機會都大

27......
上返70中間先好無？

升3舊都跌
雞

OK一齊上對面船

騎士得一個戰術 就係LBJ LBJ LBJ LBJ.......

LBJ就黎破哂啲紀錄

見升買升先
呢排黑

雀屎追返場就好睇了

夾死廢淡

HO❗️

wa 哈登1/7

轉jor身啦???

Paul George
Gogogo!

adam 6犯 雀屎 撚9雷西籃底啦

吾皇46分

first round 就要認真mode
對速龍重邊有力

無事既
年年都係咁

又要助養

瘋狂三分波做乜9

接返下降鬼頂了

LUE個教練位俾人屌兩句之外都唔使點做....幾撚簡單

將個波交俾LBJ LBJ LBJ LBJ

LBJ助攻 LBJ籃板 LBJ快攻 LBJ背身單打 LBJ突破...............

仲有一分鐘就應該老虎都拎2分先..

lbj做埋教練

全完了

D 權差價去到40格...

大陽joke穿下降鬼

個個都PLRR 唔通個個都想PLRR咩

冷靜機制，頂

嘻

揸莊友真係

gap撚死啦又

有冇傳...

唔走G啦

都話4000億入市

平左308lc

40格

上試下降鬼，挑戰前零心跳區308

比番D lc 我呀

我狼想點.....讓左你一個基石都輸咁多

嘻嘻

TOWNS............

唔加息！賺

恒指係大戶既挖礦機

係你地幫佢挖礦

香港好野

ok 320

要買美金了

一通
電腦版都死埋

19320

狂開大絶

壞消穩盡出 其實唔難

咁都救得番

雷霆

D港匯post csl又要大戰

啲權又要變廢紙了

AGGER

1/3 in next month

阿爺出手夾廢淡

呢d時候咩人會買港紙...

唱錢打機

留港消費> 經濟好 > 升

換船

升災

gsr 又一次應驗

4C refund ar

RELLM🖕🏻

傳ng 傳......

rb
升400冇升跌

有個陪遊send左個價表俾我

夾死人啦

pm

你腥返你果個比佢

BC del左我fd

幾錢先可以陪遊

琴晚同佢同個客同陪遊二號食完火鍋 ，話有特別服務 跟住send呢個俾我 點睇我都唔需要啦
ps 95磅

18中2照樣毒打...木狼....

you ffl
300,306x2

破鬼就cut

小弟不才 想請教下咩係jk

short 黎架on9

cosplay加幾多

人仔？

唔long 點short喎
我信12200係lc撚黎嫁 一定係

係呀....

哦 屌 咪又係制服

G持

我有張405
今朝平左306lc 開返312x2

405p?

佢都del埋我，真心朋友

成個月唔on

呢排on 番啦

30405-1呀

人走：你無限金錢唔怕啦

認同了

唉！濕__曬唔__驚

TOWNS打乜春呢......

townsoft

中興d高層真係蠢過隻豬

WA...

中興華為表示要用981 d芯片不如一槍打c禾.jpg

自煮燃發4唔知乜9點5豬

醉愛國貨

真係穿鬼wo...

如果今日恆指倒跌乜都得

308條撚準備

我感受到父愛

禾真係標準香港人，睇人豬錢開針過自己然錢

Android都唔俾佢用呀

BC式畫圖法

呢下好絕

唉，去溝女喇

bid Apr 302 LP x 5
may god be with me

300 👌🏿

BC都有條線 你得個箭咀就算 點gun

大佬呀
我今日都冇咩輸錢

不信就算了

dont worry，there are already many gods waiting for you

learned from the users here
if HSI dropped back, I personally offer myself a free blow job
will be filmed and uploaded to Twitter , twitch and youtube

ching get used to play yoga?

Tumblr

yes, played around 3 years

i will film myself and sell for 1 USD per channel

Thanks and pass to BC

my target is 100k person watch my channel
be a youtuber

大善人

廟區又多個csl

咁快變痴線佬

you still have 15 mins left to follow

why dont we blow each other

Bro, just as a warm reminder,

Plz set the expiry date to ur bet

if today dropped back

i need love from baba

no , i made my business personally

Here d Ching loves bj very much

Seems that ur jj will be safe

Drop back 400, very safe la

學好三年
學壞三日

想返305 好撚難喇

唉，又一個

禾冇左戲份
爆唔到show喇

唔洗下下咁既

唐牛一陣去屙屎架啦

未必

my dick is extrordinary safe

去到最後係人走比人同化 中興得幾日就停牌

成班廢淡都唔知put乜
轉哂勢啦🤷‍♂️

In order to increase the atmosphere of tension, if hsi goes down, I will chop my cock off

有邊位清NORMAL🤔

🙋🏿‍♂️

🙄

Wei ar

PARK CHING 係清泉

青山中既清泉

me 三好
說好話 做好事 存好心

好，停止收人，去死吧

再嘈做4好

做好友

收手啦......

in 屎神 we 7s

謝X俊條友原來收收埋埋好多村屋係元朗

屎神後市有咩睇法

我諗我知道你做邊個dept

一睇就知我做ird

mr man run, where you can add the subtitle in gif ??

have apps

孫柏文

eat duck

升咩丫...大戶覺得自己好風趣？

最後召集

你上我就走了..

有冇清用緊apple watch....

平405個張先

喂...升呀喂
Call jor架仆街

My cock still very safe

有 唔係跑步撚唔多好用

UFFL

又贏...

求渣莊友gif

係諗住唬步嗰陣唔想帶電話 淨係戴隻錶就得....

仲係等破range..

baba dun love me anymore

隻船係咪又超重

哦咁就ok 都買得過嘅
平時就真係冇乜用

買garmin啦

是好友不必怕

I called, LC 304 X 5 Apr
100% win rate

610 唔穿

東風到未

u know how to play now

好多難民上船

Ok follow

渣架淡友🤷‍♂️
殺上去

升升下唔升都有

一起錨已經沉沉地

即市Support 位已出

你話係就係囉

老頂 今日出哂力喎

平得hehe

應該好大倉

3點喇，無喇

台🐶雷DIE

廢淡 今日就收你皮！！！

穩如泰山

TAI LO AR...

求仁得仁

成班on9 以為PLRR有用... 好心好似我咁明碼實價d la....

dont be stupid, we should spend all our money to LC 310 IN Apr
we can earn more than 20 times

Agger

我淨知廢淡玩撚完

Dou ng g put mud 9

610左右 support
就彈
就望 30850target

me lc Jo QQ

紅燈呀 買上又唔係買落又唔係

Today added many bets la.... go down la...

damn

未既...搬上d lor

ROGER

全完了 睇死佢抽上去收

睇住史神最好

怕左屎神 平左

睇左db 同史神講完

不斷成交668 669....郁都唔撚郁

你都PLRR左得耐啦

真係call左

屎神vs老頂

信自己同不如信神

今晚再戰

下週破唔破鬼🤔

唔係咁易架

諗唔明咩人係咁買港紙

升多日就破，唔洗下星期

屎神好野 屎神犀利

唔洗喇，穿埋

完美fake 死淡友
即刻上返黎

今日就破

Diu sorry, i dive.... 唔反勝唔上水

你反手上水得架喇....

屎神：高開低收

市：高開高收

mola mola 介賭

唔好啦 反手上水啦

留名睇gif

Thanks 屎神

唉

太高ping

BUY JOR 72...DIM出JOIN

705-1

上船

GUN

上啦

下星期一再開5月

all on 9

Cls ga all csl

屎神就話姐
係唔係都上船
all on9

比人踢左落船
唔係冇膽上返船呀

死佐又一條好漢 唔驚

野法刀 鞋 秘咒 巫妖 穿透 最後坦或復活...

無限金錢上呀

上!上!上!

ok 聽日插番死d好友

你明未

根本同架船行反方向係必勝

但兩邊都有船喎

唔中屌燈
中就多謝燈

船既反方向,
係風既方向呀

問題係你點知邊面多人d

老頂呀db!呀
個邊咪多人
人走gif 都專登講啦

Ok 升

淨睇回覆
我以為比人夾緊幾百典添
頂幾百點都冇實力
返屋企訓覺啦

30000put 該如何自處

傳唔傳

一係cow 一係cut既姐

好似溝女咁溝

我296 搬上300 今日再搬

買大開細
重想全身而退呀

話說我張rb 大法都係299p 上黎嫁啦

無傳....

4c .... 隻呂布都on99, 斷兵線都要睇下我係邊架...

298 LP 淨番唔夠90點...

防夾可以好似我咁1long2short
有睇教學又唔做

打街場我有時真係唔明, 點解小丑可以俾呂布單殺....

學到野

你唔同
你自己有得食唔食姐

我呢張預輸錢嫁
不過純粹想試下擺到尾
睇下啲期價同權價點走
親身落場試永遠好啲

佢真係當ME ON9...佢滿血見ME殘血諗住入塔殺點知開個大超坦條7頭俾塔射死

我有叫你食
你重問sp入晒價點
你係唔食之ma

個張食左啦
第二張黎嫁啦

咁中嗰時咪輸錢

唔抵啦
299先開比人夾超正常

呢下夾上黎赢百幾點1sets架

第一張係300開
跟住好似落到295
聽你講平左
之後第二張再彈上到299時開
而家均價大概都係305,306左右
我又覺得幾好丫
冇咩問題

買左馬洛斯，幾好用

YES AR...馬洛JAI又坦又痛

玩木加雀上晒瘾

依家菲尼克仲勁唔勁

距離298成千點重有6日可否達標？
288到底重係唔係目標？
可否指教

聽日答你

多汁,我不厭其煩的提醒你,要小心並量力而為,謝謝

多汁CHING你30000點渣左幾多張期...

多汁蝦腸渣話 ?

我覺得你並唔知道你問緊乜野

代朋友問LP 288 @3xx X n 應如何救倉？

女[img]

多汁好，大家好，多謝紅盒解說

xxx到xxx 已經執左過千點
餘下既螺頭 對我地影響唔大

成班csl又暴走

又話跌既

似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

失戀呀？

BC join?

無戀...何來...

初戀呀！

冇人會明

美股今晚都要升了，你地班廢淡

出面d post 太勁
沉post 沉得勁快

被水了一百年 方已明白
即使再比錢 請佢五月天 都無水抽

星期五啦聽日
約飲野啦

握手位實有

到左重慶

正，多好野食

到左重慶大廈

田少你幽默感爆棚...

想體驗印度文化

去食旺角咖哩囉....

未執咩

老細上岸唔出黎宣傳姐

重慶有冇雞煲食

mo..
但有囡食....

有雞blow 食

Cls BC 原來call 重慶hen

又滑又姣

一、英雄平衡調整

塔拉

被動技能：戰意

現在當使用1、2技能時會在3秒內回復9%已損失生命值。

凱格路士

技能2：憤怒之矛

主動開啟情況下4秒內普攻附帶的額外技能傷害： 60/95/130/165/200/235（+0.3額外物理攻擊） → 30/50/70/90/110/130（+0.15額外物理攻擊）

主動效果開啟時，同時也觸發第3次普攻被動效果時的額外技能傷害： 60/95/130/165/200/235（+0.3額外物理攻擊） → 90/145/200/255/310/365（+0.45額外物理攻擊）

牛魔王

技能2：仰天怒吼 護盾值： 250/300/350/400/450/500 → 250/300/350/400/450/500(+2%自身最大生命值)

物理傷害： 375/425/475/525/575/625(+1.17物理攻擊) →375/425/475/525/575/625(+1.17物理攻擊)(+3%自身最大生命值)

超人

技能1：超級力量

在步行形態下的物理傷害： 250/500/750/1000/1250/1500（+1.5物理攻擊） → 215/430/645/860/1075/1290（+1.27物理攻擊）

減速效果：50% → 30%

麥克思

技能3：一飛沖天

落地擊暈時長：1.5 → 0.75 秒

艾瑞

被動技能：獸靈

技能傷害：100（+0.5魔法攻擊）（目標3%最大生命值） → 80（+0.5魔法攻擊）（目標3%最大生命值）

回復生命值： 100（+0.4魔法攻擊）（自身3%最大生命值） → 80（+0.4魔法攻擊）（自身3%最大生命值）

技能1：獸靈召喚

技能傷害： 300/360/420/480/540/600（+0.4魔法攻擊） → 275/325/375/425/475/525（+0.4魔法攻擊）

WA DIU BUFF 坦

爛輝龍

冇哥德爾

NG HO DROP AR

糞角塔拉又可以解凍

油見左底？

比著以前...美股跌一百...香港要跌300了

王者塔拉超勁

冇得跌
call

g持

港女呢排同Maggie 絕左交
唔洗理佢

謝謝loading 分析

希望有得食

4C離棄我

玩完都唔知自己玩佐D 咩
仲無離頭過之前隻大野

個名都衰過人

打完甩佐隻角就完

真係好燈
次次講完都冇得食

又要 100 至食呀

係
我比較守自已條rule

食左先好D
反正聽日又有得開過

差2點

我都見

成左幾張有你份喇掛

有

公喜

倒屎咁倒

比我張302 渣到結ok

廢紙都可以

夠彊打穿埋400 中我止蝕位丫笨

TLA

今晚又難d 既

505+2細先

市底強
no afraid

最近開始法國石原正過結衣🤔
代表咩

聽日再跌
我張SP 再ROLL上一格添呀

你岩岩先話輸錢

預輸錢渣
咁帳面上係輸緊既

今晚打得穿我落老蘭祼跑啊

你名都未改呀

聽朝A股期結，聽晚老美期結，坐硬過山車....

找數呀

Mini 去返580 support

ROLL上多格,均價就變307左右
加埋另一套國RB大法有100點PROFIT
就上到308
唔差丫,OK呀

呢度冇咩人明我做緊咩

咁賭法 垃圾

我明

其實一萬點
順景一個月有500點
唔好景守半年打和都fatfat

回報其實都有十幾%
其實我係學黎有時想對沖下啲股權

而家跌少少,聽日開市咪又係高開

BCISG

毛記妖股大跌

升佐咁多